毒撚試下玩交友app 用自己張相（無p)

連登歌神 你想表達d乜野？

Hello 我叫xxx呀
我叫xxx
做咩嫁你
xxx
唔錯喎
你呢？
我讀緊書返緊part time sales
sales咩呀？
公司接乜嘢job就做咩
不如用 whatsapp傾?

對方已離開對話

Template
「不如用 whatsapp傾?」 最撚興

個重點係咩？

on9
咪撚誤導人啦
女仔點會主動問返你野
Hello 我叫xxx呀
我叫xxx
做咩嫁你
xxx
唔錯喎
你呢？
係
食左飯未
未
食咩
唔知
不如用 whatsapp傾?

對方已離開對話

依家冇咩生意會㗎

明明條女咁豬，都學人做 sales, 點會有人肯同佢買呀

其實點樣分正常

講唔埋2句就話不如係 whatsapp 傾，9成 sales 架啦

79個like 好叻叻lo

wa 依加d sale 咁主動嘅
btw sale what？

不外乎美容/ 金融投資

係咪開左男人都睇到你阿? 你試下開男人都睇到你，一晚多幾百個like

無wo

咁其實D女工作性質係sale的話其實都幾慘

比佢呃咪仲慘